90年代benz

最近覺得好L有味道，依d車會唔會整到仆街？

會，朋友架90年SL300-24三個車主加埋整左廿幾萬
自己架SL320就暫時預五萬整
其實呢d車唔會一次過整得好晒，枕住都會有野執
慢慢執靚架車都係玩舊車既樂趣黎既